美商務部宣布 將對中國44億美元木櫥櫃加稅

〔即時新聞／綜合報導〕今年8月美國商務部初步裁定，將要求美國海關及邊境保衛局（CBP），對從中國進口的木櫥櫃及梳妝台收取現金保證金，如今又有新的進展，美國商務部宣布，中國木櫥櫃進口商恐面臨最高251.6％的稅額。

美國商務部3日宣布對中國木櫥櫃、梳妝台反傾銷調查的初步裁定，認定中國出口商傾銷利潤幅度為4.49％至262.18％，美國商務部將指示美國海關與邊境保護局收取現金保證金，美國商務部指出，2018年中國進口木櫥櫃價值約為44億美元（約新台幣1367億元），請願單位為美國廚櫃聯盟，牽涉企業則包括大連美森木業、日照富凱木業、安心廚家具等，稅額為28.7％到251.6％。

美國商務部計畫於明年2月17日做出最終裁定，並由美國國際貿易委員會於3月30日做出裁決。

美國商務部宣布，中國木櫥櫃進口商恐面臨最高251.6％的稅額。（法新社）

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！

乜舊債還清喇咩